禾頓同牙king同年出道

大家都係03黃金一代
禾頓已經輕鬆有3隻冠軍指環做緊教練
牙king仲係度做球員追緊第4隻
牙king係咪想打到uncle drew咁先退休

雖然認同禾頓算係少數用腦打波既球員
不過做到教練某程度都係靠父幹

佢不嬲都父幹
不過牙king果隻柒
唔明熱血係邊